一人一個收集貓尿嘅方法

好難收..

雙層廁所？

唔好放貓砂 得個盤

我屋企係𥄫住隻貓幾時痾尿
趁佢有走入砂盆就隊個兜埋去

一係就去獸醫診所買包膠珠
砂盆入面只放膠珠
d貓會照痾 d珠唔會索水
或者你去珠仔鋪買包膠珠洗乾淨試下

試咗 佢去我張床屙..

舖一層保鮮紙喺砂盆到,痾完再用針筒吸

沸石貓砂

雙層砂盆、用崩解式木砂

將啲吸管剪粒粒就得

唔明